屌msi老母 邊個設計將pcie位放到顯示卡插槽 咁撚近？

2020年 顯示卡牛咁撚大張 遮住曬個位 我懷疑延長線都唔夠位插入去

張卡遮住曬個底板散片9成 本身都低過pcie位

個個位不嬲用唔到

買EATX囉

上面嗰張底板用緊 返唔到轉頭

我要插ax200

用緊rx580

一定用唔到

一係cancel張WIFI卡

一係義海價

已退款

買asus b450m pro gaming s 果塊

入門板 本身預你插單槽卡

點解冇mon會內置顯示卡+gpu,mon後面個位最啱垂直擺

又可以專屬火牛

all in one pc
mon入面內置晒成部電腦

所以點解D人會買ITX OR ATX
因為MATX本身就無乜用

條moon線要幾大條先夠cpu同gpu啲溝通

又要就位比m2 用唔到第一slot
matx得4 slot 你想佢點放

唔熟價 請問最平既atx同matx差幾多錢？

用緊呢塊平霸pcie x1 插ax200 wifi card 係display card 上面

不過你可以選用渦輪式散熱display card

遲早有技術克服㗎喇 短期內已經有一啲redriver晶片幫手

平板唔預你用牛咁大張卡

m2做乜佔咗第一條糟

有啲板都係放第一條槽
但係會放埋pcie x1 + m.2

Thunderbolt EGPU 擺喺mon 後面其實有得諗

變態板design又贏